大量網民係HK01 fb留言: 咎由自取

如果他日香港變到再唔似香港
你地既下一代俾強国人恰到上心口都唔敢出聲
冇人爭取民主同言論自由 新聞被打壓
係香港講真話會俾人拉俾人告顛覆國家政權拉返支国坐十年八年
都係你地呢班仆街咎由自取
香港好危險架，又示威又暴動又成百萬人出黎’搞事’
不如你地考慮返大陸生活啦
你地唔撚配做香港人。

最打擊前線義士既唔單止係港共政權同埋佢地既棋子
而係呢班唔知自由同民主為何物既垃圾
103萬人企出黎為左乜?
為左比你班垃圾廢老可以拎綜援住公屋落公園捉棋?

「自由就像空氣，你只會在窒息時，才會察覺到它的存在。」

係美國用咩彈關我撚事咩 係美國我都有槍啦

講真,呢d先係主流民意
根本離開左child登其實冇乜人支持抗爭
大把港豬好撚恐怖,琴日聽到家長打俾校長係咁屌罷課
真係痴撚線

最後香港比香港人玩死

其實真係唔明 到底做乜鳩

即使條例通過只會拉政治犯唔會拉普通人
都唔排除10年後甚至不久嘅將來喺香港會有’以言入罪’或者莫須有既罪名俾人拉去大陸囚禁
呢班港豬真係唔見棺材唔流眼淚
幾年後後悔就太遲喇！！！

之前係ig見到個例子講點解條例關你事
就係一個女仔係大陸俾人強姦 因自衛打傷強姦犯
就反被個強姦犯話佢襲擊
而個女仔就因為俾人誣陷被送去大陸坐監
個強姦犯就冇事走人

呢個就係一個好例子
話比班港豬知點解條例通過左係幾大件事

如果真係美國既話
依個白痴特區正苦一早比民兵推翻左搞緊民主普選
仲點會有宜家咁既事發生

有時真係會諗 等條條例通過咗 捉撚晒呢班垃圾嘅仔仔女女親朋戚友 等下佢地咩反應

但如果真係咁 成個香港就已經玩撚完

更悲慘嘅係我地打生打死要爭取嘅野其實都係要保障埋佢地呢班垃圾

其實真係好嬲 為左呢班垃圾 咁多義士受傷

嗰班根本係大陸呢

Hk01 fb 香討 YouTube 呢d一大堆呢d五毛 只要email 就開到account 無成本 只要跨牆 所以共產黨最讚好既工作就係要呢班仆街仔玩內聯網 鎖曬佢地係入邊 呢班狗好多都40歲以上 飲共產黨水大一早洗曬腦 先唔講知識水平 但點解你中國咁強大咁開放你地當年都要偷渡黎香港先 到依家大陸有錢啦你地又點解唔返返上去拎返個大陸身分證？ 點解仲要係香港呢個豆咁細既城市呀？ 大家心照不宣啦

今日去到醫院邊間唔開名 好多護士都講收左工黎都話唔少休班既都去幫手 佢地今日都企出黎 返工做人民backup 話如果連佢地都罷工果時人民就已經無曬任何希望！

但你眼見一大班專業人仕9/6 12/6 都會為自由出黎為人民爭返口氣 但佢地班五毛就做咩都只會覺得你地阻鳩住佢地做生意同搵食 不停打擊士氣 都要奶共 殺到埋身都唔知 你大陸環球時報都出篇咁既野既時間，都唔會去思考同反思呢個中國對世界唯一窗口發生緊咩事

呢條惡法一過 先唔好講你大陸班狗係香港搵唔搵到食 但香港即時已經無曬大企業要香港做總部既意義同目標 另外你大陸既一線城市邊d唔係靠外資起家 各大公司係會即時聽老美講加速即時收檔完全唔洗考慮 到失業潮時 唔好講其他 就講深圳都即刻變返舊時成街小偷同斷手腳小朋友黎問拎錢既日子 到呢班奶共人士再次一袋二袋紅白籃走水貨返上去 到時已經唔係講緊搵錢 係救濟既年代再黎過佢地先會醒覺香港原來咁緊要

三毛有咩好討論

上Carrie Lam Instagram仲精彩，比人屌到開花

駛撚理佢地咩 唔係d大陸移民中年雞 就老年雞蟲回應

屌你啦 根本全部強國人

希望佢地成為第一批被引渡既人

呢d垃圾唔配有民主
全部死返去大灣區啦

好悶 有無第2句

做既只係為自己同為同路人做就夠，其他人意見wfc

三毛黎
成103萬人上街
佢地係撚主流民意

好多5毛出動 蠢個班又比人洗左腦 香港rip